仲有幾分鐘就生日

眨下眼咁就18歲,特別今年係屋企同電腦一齊過

生日快樂呀樓豬

happy birthday

生日快樂

生日快樂啊

多謝你

oh，我今年18歲生日就已經同兄弟一齊過了，仲買左人生第一張六合彩，每注中一個號碼，屌，btw 你唔係毒，香港人係成功既，你要努力！！！！

多謝各位

多謝你呀